AKB48又再次進軍大陸

經過上次SNH48一役 肥仔康仲未識驚
No eye see